買中過七隻倍升股, 仲有兩隻叫緊糊 你問我答

買中過七隻倍升股, 仲有兩隻叫緊糊 你問我答

每十個淨正評, 貼中左邊隻

收皮啦垃圾冇人想知

點睇入邊隻

開名啦！
Waste my time

無人想知呀，走啦柒頭
美股是但扑兩隻都倍升架啦牛市股神

無十倍連登仔睇唔上眼

幫手 負和下

是旦兩隻? 我係七隻.....

你買中多過七隻?

呢個年代都無十倍可以收皮

唔想知 千祈唔好講

同問 次次留意到個時都已經升左幾倍 汁得少少死雞

我都明既, 連仔錢少. 得過幾萬本. 冇十倍真係回報唔吸引

總數賺左幾多？

可能你幾開心 但真心話 唔係D咩特別野

幾晚九倍回報........

同埋倍升係指幾時至幾時升咗一倍先？
如果你講舊年三月到而家，不如問邊隻無倍升

其實唔難

不如咁, 夠一百個正評分享買中倍升股心得

你加油啦

幾百萬

你多過七隻?

9倍先40幾萬

我睇貓巴唔撚好？
睇你做乜鳩

又唔係你贏咁都拎黎威

我贏輸都超過7位數啦
玩幾年股仲要升市中過幾隻倍升 有咩特別 10倍股我都中得多過你

2017年有兩隻.
2019年有一隻
2020年有一隻
2021年有三隻

終於有人賺多過我

上個月買一隻AMC同GME都唔止倍升啦
加埋呢個幾個月爆幾隻仙股上黎
隨時有個牛市股神出黎同你講佢2021年就七隻倍升

有無FVRR份
琴日入左目標價300

幾時死

Novavax 30倍你唔講，1倍有咩咁犀利

冇fvrr, 我最平果次買入係157.00.

無睇錯佢應該賺8k hkd

我唔知你幾時死

巴打識貨

18號前300有無機

你係睇晒, 賺左成四十幾萬

點解連登真係憎人富貴厭人貧

我買中過20隻倍升股，只係佢倍升前我走左

有300 我業績前我會走咁dd 我唔摶了.....

我買中左20隻倍升股以上
有春用咩
20%都走左啦

連登好多牛市股神

選得中係功夫. HOLD 得住又係功夫. 敢大注又係功夫.
唔係捉到鹿都脫唔到角, 就可惜

你不如講下d 股點選 , 利伸番自己 行價值投資 定 短炒 先再講落去

冇緊要, i dun care. 反正D錢係我袋入面, 唔會比人負下, 串下就係冇左.

CHING開估未
留意左你好耐
想跟你學下野

你點揀的

答返你, 依家都288.72, 到300只係差幾個%, 好大機會.

其實有咩特別 連apple都係倍升...

GME 係其中一隻.....我係GME 賺左八十幾萬....

Push this

想知 可唔可以分享

樓主請

個本幾多？用左幾耐時間？

唔通熊市有倍升股咩.

再敢孖會唔會係總極考驗

終於有D高質d既問題

咁不如分享下

係就噏邊隻啦
要人估做乜春

好勁

你不如直接講啦

淨係玩正股 定係有用衍生工具?

點會無
柒少陣啦
熊市都賺9倍先出黎認叻
連登大把人賺得多過你

倍升係指一倍？

我有時揀中都因為本少都唔敢all in
點控制注碼？

2014年開始....開初100k USD, 之後加過注, 本共1.5M HKD.....
d倍升股最長係fb, 14年買, 16年先一倍.
最少時間係GME, 兩三個交易日就一倍.

X2

收皮啦屌你老母

我唔會孖展. 因為細個孖展炒股奶左野

邊兩隻叫緊糊？

好奇一問點解咁耐都仲係P牌

點都比d正評黎encourage下, 下下真心分享, 換黎百幾個負皮, 雖然i don't care, 但都好discourage 姐

同問，想學野

唔好啦 夠一百正評又無獎拎
新年前教教大家發個新年財啦

邊兩隻叫緊糊

師兄, 你冇理由跟件比連仔笑死反艇既人學野. 呢道大把高手.
FB(最慢升倍), GME(最快升倍), 其中兩隻.

咁岩,GME我都搭到順風車

認真 現實係人地又唔識你 你又要正評先講
講少少心得都唔使俾人屌啦

想知你食左飯未

第N屆兒登吹水大會

Lm學野
想知應該點玩 依架點玩都平手

SQ（９ｘ％） FVRR （８ｘ％）

包唔包Tesla？

連登厄殺遲登記既人既言論自由。

ｓｔｏｃｋｔｗｉｔｓ， 睇下Ｄ鬼佬吹乜水。入面會睇到是日邊隻ｈｉｔ

段巴5倍啦

會唔會開tg教路

我自己做IT狗. 我只對科網股有較大既興趣.

我睇中隻想落重注之前. 我自己會去睇業績外, 仲要親身試下佢service..e.g. fb 會比錢落廣告, 睇下佢係咪咁有前景.....

收皮啦
冇人想知啊

食左

史前果d post唔到txn. 近期可以睇下有冇

講你就講啦
唔講你就收皮啦

巴打分享下你揀股揀股準則

你有料言之有物人地就會俾正評你啦，洗鬼乞

Post 1,2隻出來咪知你係唔係真有料

即係邊幾隻呢？

隻野冇緣, 我深信萬事既為緣. 賺左九萬止賺左, 再冇買返

‘+’號扮‘4’？

樓下有條bar chart

post jor, FB & GME

唔會

下次倍升係邊隻巴打

又係開班教炒股老千？

暫時見到有post圖既人, 得賺既%勁過我....不過連登仔話,
1)過左熊市先講,
2）剔除左回報最高果年再計過回報

唔好成個女人咁喇
你係有料嘅 自然有人會欣賞
而唔係開一個垃圾post曬命自己有幾叻
我哋要睇嘅係：
1. 你個倉
2. 方法
3. 邊隻

你完美避開晒呢啲問題
然後喺度單單打打話收負評
一係就唔好開post浪費大家時間

我黎吹水, 冇打算教炒股.

倍升就出嚟gel頭，你自己面唔面紅

直接貼倉

你欣賞我, 我又冇錢分既. 你覺得我個post垃圾, 我唔會影響到我買中下隻倍升股. 我又唔使你覺得我叻. 有緣既, 咪吹下水. share下經驗. 冇既話咪算.

不過呢, 負評真係好discourage

人唔笑狗都吠, 幾年先7隻1倍仲想呃like
淨係上個月都數到gme, cciv, tlry, futu 呢d大路野啦

開啦

樓主 你覺得睇Stocktwits 定seeking alpha啲料有用啲
諗緊入邊個app睇

但係你答唔出喎

GME 500蚊果日

Ching 輸得咁甘果次係幾時?

連登永遠都係咁 有得學下野嘅時候
就鐘意尻頂
依家人地免費同你地討論下
成班係到起晒鋼咁 一黎就要比晒倉/方法/同揀股
之前咪有個炒期指show倉 你地又話尻人模擬倉
永遠都唔會滿足到你地

大佬 你地勁個班唔洗學野啫
比我依啲垃圾炒股廢柴學下野啦
佢教嘅野有冇用 自己識判斷架啦

倍升就唔好出黎啦屌

樓上臨BAN時留番號PLS

GME 210129 200.00C 我都有trade

Futu真係好撚癲，仲要唔洗怕好似gme咁冇得返家鄉

2008年孖展摶反彈最甘. 最時成手中移動同hsbc. 輸左4,5成. 要年幾兩年先回血

賺左既袋左未

咁我都覆番你SQ, 不過我柒左初頭130入但左買右賣玩到變15x成本，冇double

咪撚講呀屌你老母

有野討論咩, 一黎就大牌呃like
呢度大把高手慷慨share

stocktwits 冇料既. d人亂咁吹水 我用黎睇下邊隻股hit姐. .. seeking alpha有用d....但我只係有時stocktwits有seeking alpha文章link先入去

我問你,你果7隻股係乜

唔知, 但我唔會再買. 因為唔敢買得大, 而買唔大又賺唔到大錢

點睇3D printing

點睇bynd隻垃圾

1

2

3

4

5

6

7

8

9

我唔會再買, 自己賺過幾廿萬, 打算重倉, 但買過返黎食, 超難食, 所以沽晒了.

請問點睇隻NAKD？近期WSB選佢下個戰場大熱 想知有冇機

GSAT?

樓主依家幾歲？幾多錢身家？

幾年前買過DDD, 坐到太悶, 沽左冇再睇佢.

XONE唔悶啦掛

講咗死全家
唔講過唔到新年

啲like都冇用架啦
比完就可以睇下佢咩料
唔好咩

40歲, 8位身家

high hand. 祝你賺大錢
我老早冇留意呢個sector了

細細地玩下冇壞. 我買GME係用我一部份贏返黎既錢買. 輸左唔會入肉.
摶命就無謂了.

大注通常係唔係要有利潤墊底？定會一次過買哂？

師兄見好就收，股海無涯，立地抽身。

lm睇更多樓主諗法同思路

市場有冇遇過D仆街野？

對於大麻股點睇前景？

SQ我睇法係呢個先係堅秋. cash app比佢彈出証明左間野個團隊有料.
遲下reopen, 佢既商家txn fee 復蘇返既話, 加上cash app 增長就和味了.
早幾日我沽左PINS, 返錢之後我有興趣係佢業績前加d SQ

好想知樓主平時選股係set咩條件，以及平時係點睇技術面入場

Can’t agree more

2021睇好咩板塊？

巴打通常點揀股

我大多數只買科網股.

係呢個冇肺, 數碼化加速係大trend. cloud仲有得玩, 但個人對IaaS 冇乜興趣. 返而有興趣d problem solving 既SaaS...最好係target for wider group of people / retail to customer

Cash 25.25%
FVRR 27.38%
SQ 11.53%
PINS 7.15%
FUTU 9.27%
PLTR 5.48%
TIGR 6.27%
SHOP 6.38%
Option 1.29%

有momentum
技術面係破入(e.g. 支牛). 或妹左一排 (e.g. PINS). 或失驚無神跌(e.g. fvrr)

p.s. 必定要間野會做大做強先考慮大注. 雞仔注冇所謂

yes...早排高位跌落黎沽左d. 冇再買返. 因為R爆頭都唔L知佢做乜, 同對手有乜L優勢, 只係知佢接軍方定政府單

呢到勁多on9仔 你俾佢地屌係好事

真心求教
想知你中過邊幾隻，邊隻叫緊糊，同點樣揀中？
謝謝

我都睇緊SQ, 你覺得咩位入手好？

睇住佢干升自己冇份唔好, 所以我建議, 分幾注錢, 第一注現價入. 睇下月底個業績點再作打算.
咁起碼升既有份賺下錢, 摸頂高追既又唔會蝕太多.

你要建立一個自己交易rules.
我玩法同你可能唔同. 如果你本得幾皮. 輸晒唔怕, 因為好快儲得返黎, 就摶D

爬文有講其中三隻. 叫緊咩糊.
有D有理冇由揀中, 好似PLTR 但唔會買得大.
有d 膽摶膽, 好似GME 但都唔會買得大.

夠膽買得大先係可以賺得多錢, 果d 要簡會solve a lot of ppl problem做大做強既（e.g. 早幾年fb ads）. 有突破性既賺錢方法 (e.g. SQ cash app). 可能既話自己會試佢service

人在江湖, 身不由己. 係刀口上搵食既日子唔好過

其實而家一啲都唔貴喎

唔識睇. 自己好似買過識T乜鬼Y乜鬼...係網上見人推, 賺左d走左再冇買

最仆街block人唔比買股

咪話唔提你 連登最忌 xxx正評就講 一定即刻有人話唔想知
想推po咪每3個字講一隻囉 起碼唔會比人屌到咁勁

事後講就收皮啦屌

拎段巴做標準既話
連登都唔知有無10個人叫識買炒票喎

係呀你好叻呀股神
你都係想人咁講姐，通常現實世界無朋友嘅loser先要咁樣刷存在感🥱

好想coinbase快d上市

新手玩左就來個月撲中左四隻爆升股
但永遠學唔識止賺
最後仲搞到蝕
尋晚好彩又撲中ocgn先回到本
今次學精即刻走成本

樓主下條trade 可能6000%呢，瘋癲既市場咩都有可能

lm

問題係冇嘢學嘛，問咁多問題全部避晒
又唔見大山貓俾人屌？

幾多％係股票掙返黎？

仲以為炒penny
呢啲大路股冇咩值得討論，問你嘢又扭扭擰擰，仲以為自己好勁
你算吧啦

I don't care 又叫人正評 on99

咪提

新人想入場買美股，但美股不太熟悉，有什麼資訊來源可以輔助一下

講咁多野話i don't care
你打完自己忍唔忍得住唔笑

開名啦

gme call？

留名跟樓主學野

好懷念大山猫既分析，最記得佢隻Cleanspark

其實大家放錯重點 我比左邊隻又唔代表佢會再升一倍 好幾隻我都沽晒
我以為重點係問點會簡到佢出黎

要學當然學個勁啦 唔通學我條垃圾咩 但佢好似輸過一鑊大既 跟飛既話自己小心

我係股市到賺過錢 我覺得有社會責任教下大家

幣少啟發左我

我個range我賺左二百幾萬
我單係trade gme 都多過你貼出黎過數 你都要加油了

加油 下步要學大注倍升股 咁就會賺大錢

我sq成本131. 低個公子 可能公子仲有好多勁野係倉

計埋基金既話多過一半

D問題要用腦答 得閒再覆

咁我幫你答
者係你冇實際技巧簡股，做牛市寶寶賺左個開，就覺得自己好勁

炒倍升股勁既一定係炒penny，幾日幾十％，一日一倍以上都有
你o個o的算係咩

唔知你有冇買開港股 冇既話睇下書先 美股我睇

Cnbc
stocktwits
follow左fb 美股group

我冇用支牛 我早幾年有d trade 都有倍升
Penny stock 唔敢買得大 細又冇肉食 我又唔係成日monitor 住個市 所以這些機會不是屬於我的

佢新果post 四個月前
403826
今日
692651
計落賺71%

我年初至今都67%

冇乜特別

咁我係其中一個

樓主好肉酸 40歲人都要拎呢D黎打飛機 仲要買中先黎講 睇左成9頁一D料都無 財經台大把勁人 未升已貼倉 是但一個財巴早幾個月買spac有晒分析同分享 最近bidu都係 另一個貓巴人地一個月捉幾隻100-200% 就咁條curve 都收你皮 人地個個無分享 有料自然有人like la 懶係神秘咁

係有心教人就認真教唔好喺度認屎認屁
好撚肉酸🤫

牛市股神

7年投資跑輸QQQ

好撚低質...要呃LIKE打飛機去返FACEBOOK呀嘛

起下佢底就知一個attention seeker
股神🤣

講就講 唔講就柒就

成個藍絲廢老咁認屎認屁又無料到

牛市股神 失敬失敬

牛市個個都贏
係要衝出嚟認屎認屁
真係好撚肉酸
雞雞贏唔得既
呢啲咪柒囉
刷存在感返去牛牛圈啦

樓豬幾舊水放左amzn咁撚柒做乜唔出post講下

佢真係on9唔係扮..

你真係好撚尷尬
成日認屎認屁

條友講啲嘢真係好撚尷尬

買左xone 賺40%忍唔住走左
之後係咁升

4百幾放左tsla 添
早沽左賺唔到唔會係第一次 亦唔會係最後一次
重點係點move on

冇用支牛
利申: 黃色經濟圈支持者

之前都有人post 契媽都係牛市先彈起姐

唔會係第一隻 亦唔會係最後一隻 重點係move on

今年賺緊67% 拉均依家應該跑贏左qqq了

唔好死撐啦
好肉酸呀

講左死全家
唔講全家死

果七隻一定係TSLA、SNDL、TLRY、APHA、QQQ、AMC同埋GME

你有本事all in 到7倍1股都未走，你就去左屌kol，駛撚拉連登仔咩?

又一個刷存在感的傻西

賺71%既段爸個個封佢做股神
我一個月多d賺67%個個就鞭策我
我好多既大家既鞭策 我會努力d增加回報

有錢人既生活就係咁樸實無華而且枯燥

Qqq 真係唔易跑贏 多過九成基金經理死撐來撐唔贏佢

乜咁雙重標準 唔係話過左牛市先再講咩

多謝你咁留意我

七年annualized return24%. 叫無料 成村基金經理都係癈柴了

中左gme 之有人估中pltr

你講果班都入牛市股神黎

其實我個approach係牛市賺盡 上落及熊市就穩陣 不求跑出 但求唔輸太多
咁我牛市成績突出d都唔奇
早幾年都有年回報六十幾%

係其中一個貼唔出倉又想人讚既loser

正一垃圾
真係有料就唔洗出post刷存在感啦
話樓主垃圾唔係話佢賺多賺少
係話樓出就post刷存在感
可憐

教精你啦 如果你真係想人覺得你勁既話
你而家出面開個post貼真倉 每日update 持續一年
你真係做到高回報既話 自然會有人睇得起你吹奏你

你見到連登呢到財經台上到神枱既巴打 全部都係咁樣捱過來
個個都係update自己倉位+貼倉 大家見佢個倉跑得勁 自然就會覺得佢有料

叫你貼倉你又驚 貼回報你又唔敢 但係又想人覺得你勁
想seek attention 我建議你落街裸跑 你一樣可以seek到好多attention

中過七隻倍升股，淨返兩隻叫緊糊

十個男人九個滾，剩返一個仲諗緊

十次連登九次燈，仲有一次未發生

買咗百萬GME, 跌到仆街等SHORT SQUEEZE

請接龍

多謝建議 但唔需要
貼圖又話我ps 又要拎txn 証明
拎到txn又話係人地
點應付你地班大帝
歸根究底 你中意又好 唔中意都好 我唔會影響到我大賺左幾百萬既事實

我當你本金100，買中過7隻倍升股，但係身家都只係升咗唔夠3倍，仲要大部分都係嚟自2020年。即係你只係買中過但根本食唔到。

如果純粹買中過就可以拎出嚟威，咁香港大把人都買中過騰訊啦

抽新股IPO 計唔計？
計既話好多人都中過十尻廿隻

賺到幾百萬係開心，但係喺網上大把高手，你的回報率唔低但未算好勁。
加上係扭扭擰擰咁要人地讚你叻叻真係好麻煩。

富途10倍股

啲牛市股神出個post都巴撚柒閉咁
淨係打開科技股都大把倍升啦
使撚睇你啲戇鳩仔自己打飛幾咩

免費野係最貴既
#gme

你可以繼續自欺欺人既
如果真係想進步既話 試下去望下財經台其他巴打既貼倉post
貓巴600%+ 財巴800%+ 個個真材實料 貼倉半點不遮
買入當日就出post講點解買入 睇咩價位 完全唔會事後孔明遮遮掩掩
所以佢地先上到神枱

我唔會阻止你繼續係到比藉口自己既
只不過你有無料 你自己最清楚
真正勁既人 唔洗講話自己大賺左幾百萬
佢地係靠貼個倉拎實力出來 而唔係靠幻想

牛市股神 真材實料

答未？

我買到既倍升股有兩類
第一類鳩買 摶下好唔好彩 好以我大賺八十幾萬既gme就係咁 通常係由stocktwit fb group 到收風。呢類唔會大注 要睇實 唔對路就閃人 呢類唔會賺大錢
第二類係重注 隻股要好有說服力 先會重注 會慢慢加倉 會睇來緊一季業績 冇料到既就閃人 果七隻(依家八隻) 只重注過二隻

第二類會stocktwit cnbc fb group 做基金既朋友 ark到收風

都係靠內幕唔係研究啫

有無研究過opendoor 呢隻🙇🙇

睇過下, 唔明online AA有乜咁特別, 所以冇買

但呢3日無啦啦爆左成2x%😨

買股要賺. 要棟啱股票雖然重要. 更重要係你可以係隻股票賺到錢落袋. 所以我唔會理佢係cnbc黎, 定基金黎料. 定ark .

我唔記得邊道見過呢隻野......係咪ark係咪有入過.

ARK日日都加倉

On9仔睇你講野就知你現實一定好撚黑人憎

正所謂憎人富貴厭人貧

講緊我？呢隻Corsair gaming算係極速倍升股，重注，show埋買入位廢事一陣俾人話個成本係溝出嚟

每個人都應該有自己一套發現倍升股既能力，人地既你未必學得嚟，自己既人地又未必學到你

隨心分享啦，總之心理質素永遠係炒股入面排第一，其次先到眼光

咪偷我張圖

講真 股市上幾百萬一時好運中妖股其實好撚易 難係難中識幾時走

利申：試過10萬上百幾萬唔識走 變撚哂垃圾執得少少就遇熊市

你買100隻得7隻有升double?
算啦 縮返入你老母個閪度唔好衝出黎柒喇

第一我冇話買一百隻
第二唔係double 係以倍升計

買到係學問 真係入到貨仲大學問

屈到
你仲有果兩隻咩sector

真心唔明你個柒頭贏咁少點解可以衝出黎柒

真心唔明我贏到既錢成連仔幾年既人工都叫賺得少

退得休你先好講啦 贏得雞碎 又唔撚係上岸 有咩好認叻 井底之蛙

雞碎? 你做幾多年野先有幾百萬。笑死我 後日記得返工

Sorry我唔撚洗做 一年都炒贏9球 你慢慢拎住嗰雞碎打飛機

笑到我 拎幾球野打飛機 你都算罕有 幾球買層垃圾樓住過世啦廢人

記得後日返工 準時唔好遲到 仲有幾時星期先出人工 記得慳住洗

樓主呢啲井底蛙接受唔到人地叻過自己 真係可悲 抵你咁撚窮

笑撚到我 垃圾學人教人

教人唔使學既. 呢個明醒你. 唔使多謝我.

你 今天工作不努力，明天努力找工作. 你記得準時返工. 你比人炒左冇錢供樓咖.

乜你買樓要供？ 咁撚on9嘅 你唔係好叻贏幾球咩？ 留返嗰幾球買間垃圾樓同你老母過人世啦廢柴

最後提你一句 贏得幾球唔好拎出黎打飛機 因為真心柒 898井底蛙

你聽日記得準時返工 你唔似我賺左幾百萬 你分分鐘打成十年工先賺到 返工係要受氣 鬼叫你人窮志短 好好涯羅 得閒放工咪上黎同我吹下水 見同你咁好傾 我心情好或者會醒你隻股等下賺下

你估成個連登得你一個贏幾百萬？
咁多年先睇中7隻倍升股，仲要大部分喺最易賺嘅2020年賺就咁串，你份人性格都幾差
我無count住自己買中過幾多隻倍升股，不過肯定唔會少過你，但我唔會好似暴發戶咁囉

我又唔會覺得只有我一個 但唔會多羅

但係得你一個咁衰格囉
又好似小朋友咁扭扭擰擰要人地讚自己，無人理你就串人地窮

你話比我串叫佢返工努力工作條友? 佢串我先咋羅.

我持倉一直都係6,7隻到，中長線持有。中得唔多隻好正常。
依家叫糊果兩隻都中埋。夾埋中左九隻。七年中九隻，平均年年中多過一隻。仲想點。
你估好似呢道D人買成籃咩, 廿幾隻中幾隻咁咩。

廢撚時係段巴個post到屌你呢種垃圾 我就過來你呢邊個post同你講
首先 你個post同段巴個post已經有住本質上既不同 你個post係個你問我答post 係呢個post入面 你本人既特質就係買過七隻倍升股
咁你要提供返相應既證明會唔會係再合理不過既事? 你連相應既證明都完全提供唔到 咁你呢個你問我答post點成立?
第二 你呢個post係個你問我答post喎 咁我就入來問你個實倉
問完你唔肯答 第一我已經唔知你到底係唔係真係買過七隻倍升股(因為你唔肯貼倉) 第二我問你又唔肯答
咁到底 「買中過七隻倍升股, 仲有兩隻叫緊糊 你問我答」呢個post點成立? 你首先唔係你個標題上面寫果種人 其次你亦都唔願意答人問題

不如等我講下點解你會去段巴個post到搞事啦
第一 你問post既原意其實就係想人吹奏你 想比人稱讚
段巴無靠住任何推銷自己既手法 就得到所有人既尊重 係你一世都唔會明既氣度
先講你氣度有幾差 有幾想seek attention

係連登會在乎正負評既人 有幾attention seeking 氣度有幾差唔洗我提
點解你自己會比人負評你知唔知? 就係因為你無料扮四條呀

再貼：別人都是牛市股神 只有我唔貼倉鍵盤股神係真理
你條濕鳩撚屌倉都唔撚敢貼 評論人係牛市股神?
你係咪傻撚左啦? 買過七隻倍升股既證據完全比唔出來
你問我答完全答唔到任何一個問題唯有嬲嬲豬 仲要自稱四十幾歲
四十幾歲人都好似你咁無氣度就死撚得啦

再再貼：我有過百萬我有過百萬我有過百萬
假既事情講多十次都唔會變真架 你自己望下有邊個真係有幾百萬既人會周圍同人講自己有幾百萬啦 你連貼個倉都要遮銀碼呀垃圾
同人講你有幾百萬 你唔撚知醜架? 你真係有幾百萬既話就直接貼左出來啦撚屌
講既每一句入面 都只係想人覺得自己有幾百萬 希望人地當自己係高手咁睇
實際上? 貼個倉要遮銀碼? 你自己唔撚心虛架? 你自己唔覺得可恥架咩?

其實你理解力係咪有問題
呢個post係講選股 另一個post七年年回報賺18% 著睇點一直都唔係講幾多身家
你係咪叫人貼身家做乜姐
就算有幾百萬 你又會話呢道個個幾萬變幾十萬 幾百萬 我呢d用七位數賺幾百萬算乜

就算我貼左銀行balance 你又話我p圖 借人account 乜乜77 你都係唔信啦 無鬼謂
仲我 你憑乜我只令我要買你信服我 我係都唔做吖 吹咩

邊個係咁強調自己好多身家呀? 從來呢個post都無人笑過你身家少
小本有小本玩 大本有大本玩 邊個係自尊心作祟既人呀?
睇過?

成個post入面 最自卑果個就係你 邊個成日將自己有過百萬身家掛係口邊呀?
係你自己呀 邊有人會咁樣講自己架 就算你話去到供成咁低質既
都未至於咁sell自己啦 唯一一個驚自己因為身家少比人睇唔起既
係你自己呀

佢串我 我咪串返佢 禮尚往來 好公道吖 冇咩問題

冇人想知
講左死全家

人玩你問我答 你玩你問我答
玩到每一個入來既人都負評你 每一個人都屌鳩你
你自己都唔識反省下架?

笑撚死我咩學生股神 都咪撚話你牛市股神 錢都贏唔到就想學人意氣風發
睇清楚周圍有幾多真正既勁人啦 你條撚屌一世都唔會脫離到你自己既幻
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

其實你份人真係好搞笑

我話我賺到幾百萬你又唔信
我話自己四十歲你又信
我串人賺唔到幾百萬你又信我真心串佢

睇黎就算我proof左有幾百萬你又會叫我proof到幾歲 又叫我proof 乜proof物。我真係唔夠你玩了

條友擺明吹水啦，咪撚理佢

成個post入面 最自卑果個就係你 邊個成日將自己有過百萬身家掛係口邊呀?
係你自己呀 邊有人會咁樣講自己架 就算你話去到供成咁低質既
都未至於咁sell自己啦 唯一一個驚自己因為身家少比人睇唔起既
係你自己呀學生哥 醒下啦

我唔介意教育下未來社會既主人翁 係到教下呢d撚屌
好過佢第時出去返工果陣比老細負評就跳樓

未來主人翁？你講我吖? 點吖 之前又信我講我四張野 依家又唔信我四張。

算啦 我唔夠你講 我呢個”學生哥”就算貼身家 你都會話我借爸爸媽媽個account黎貼

你望下你自己 下下比人挑戰: 咁你貼倉證明來睇下
你就要遮遮掩掩 講話反正貼左你都唔信架啦
去遮掩自己根本無實力 根本貼唔出倉既事實

可悲

貼左你又會話p圖 又話借爸爸媽媽倉黎貼
點搞吖

你望下你自己 有邊個講過呀? 睇過???
無 得你自己一個自尊心作祟 你就係唯一一個驚既人

你想睇我個倉d乜先
貼左倉對我有乜好處先?

得你自己一個自尊心作祟 你就係唯一一個驚既人

無圖up乜都得

呢個point motivate 唔到我貼倉
我對你對我既誤解我會一笑置之

無人想motivate你貼任何野
由頭到尾 唔敢貼任何野出來既都係你
因為你吹噓自己既 每一句都係大話
你希望係到可以有人讚頌你 令你seek到attention
希望人地正評你 只係可惜你個大話講到錯漏百出
盡顯你有幾可悲

其中一隻比人估中左既gme

我要人歌頌 ？ 我一笑置之

呢條thread 我直係講大話 因為唔係七隻倍升 係九隻了
其他thread冇講大話 全部真野

你唔要人歌頌？ 我一笑置之

又話冇人想motivate 我貼野 唔通你唔係人？你一直叫我貼野黎proof

笑你唔敢貼又要吹水=想motivate你貼野
你都幾有幽默感喎 比人奚落當人支持你自己

歌頌同encourage係兩樣野黎 大佬 你讀過書未?

我依家越黎越唔想post proof. 一proof你又話我要人歌頌我賺幾百萬 又話大把人賺幾千萬 幾百萬算乜
你份人真係好煩姐

師兄老手黎

我唔覺得你話貼就有需要貼羅
你又比唔到我覺得合理既理由黎貼
我貼乜姐
Btw. 我投降啦。貼左隻倍升股既trade 你自己睇
又睇下你又會up乜 p圖 定借爸爸媽媽圖 ？

不過輸左依家睇返係都算好事。一來知道凡事要留有一手。二來果時個本唔算太大(compare to now） 都返到身

樓豬咪哂時間理佢啦
連登好多on9酸民，我之前開d生意post 開心share 咪一樣比人酸話我傳銷，出得post實有on9仔入黎，留返精神比有心人靜靜地嬴算啦

是旦啦 未過市咪同佢吹下水過日神

樓主 你唔係係度教人

你係係度晒命 又串串貢

你都係唔好出黎柒好啲

比我踢爆左你可憐既大話 唯有話我煩

都講左你問我答
問問題果d唔該高質d先
問d低質問題你叫人點答高質野

踢爆乜先?
係學生哥
定係賺唔到幾百萬先?

買中過七隻倍升股 你貼得一隻仲要係GME
唔好玩我啦你咁講既話全個財經台都買中過啦

真心睇唔到你有幾高質

同埋
我有話過大把人賺幾千萬幾百萬咩? 無 我無講過任何一句
我上面先講完話小本有小本 大本有大本
你又自尊心作祟啦?

因為真心冇乜高質問題

無料樓主又點會有人問得出高質問題呢
我夠可以咩神秘學都唔識去開個神秘學你問我答
之後話人問既問題唔高質啦

人人中過係一件事 都唔影响到佢係我trade其中一隻倍升股既事實
況且 睇post話見財化水既多 執到錢離場既少

不嬲都係坐得住 摸到頂放先勁 連登講個堆熱門股有邊隻唔係倍
Roku依d閪野都4倍啦

執到錢離場既人 唔會好似你咁attention seeking咁解姐

Roku 呢隻買過 上年年頭一直唔郁 沽左 之後爆升冇我份

呢排有咩部署

一筆過買到樓未？

你倉位比例幾多先
果7隻比例有冇你全倉8成先
你隻隻都買1%買夠一百隻中7隻冇乜意義喎

冇咁做
因為唔想買濕鳩上車劏盤 冇千呎睇唔上眼但又唔夠錢full paid

Ytd賺緊75% 夠皮 會增加現金水平 目標30%

重倉兩隻only 不同時段 一隻40%/ 一隻60%

其他既5-10%

幣少啟發左我

我係市場賺過錢 覺得有社會責任同人分享

巴打你好，想請教下個市轉熊定回調

岩岩追左你po
升9倍好叻仔喎
唔洗理班連登仔 憎人富貴厭人貧
成日唔願面對自己冇人咁叻

吹奏幣少
贏過一注GME就思考到社會責任
同人分享就乜都貼唔出

冇hedge?